WA KPOP 96LINE 同場演出

差一個就齊腳

2個乜水???????

yerin真係好得意好可愛阿

加埋災災真係高汁到癲！

高汁po

g持

仲以為E家個個都用vlive

我wendy seulgi 94line

蝦翁
solo瘦番

wa 蝦翁牙災勁正

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

我姜丹都係96line

我勛勛kaikai 94line

踩96line場？

你唔尊重前輩line？

我尊重54同kaib

想問你係kai隔離加個b字係咩意思？

佢係我bb♥️

佢係我sp❤️